考車考到一半明知肥左可以點玩

唔做犯法野

落車

玩乜鳩丫，唔洗重考咩
重考果陣會寫明你上次衰咩嘢，唔想考車牌咪玩囉

做唔到d咩 佢又有brake

搵鮑姐

大油大brake

重dup

地板油

叫呀sir渣車

好笑又好味既iq題 大陸妓女最鐘意偷咩

佢可以踩brake都做唔到D咩
試下漂移

早幾日大陸巴士嗰單新聞咁

飄移

你覺得你可以玩乜野?
唔好咁小朋友啦
我係你就正正經經考埋落去
為下次補考賺啲經驗都好

比鮑姐裸照佢睇

肥左就諗下自己衰咩 仲咁得閒諗其他野，專心渣埋

衰左咪衰左lo,

重考都係為你好,

費撚事馬路又多個炸彈

1波 唔比油

會點寫？ 請教

玩鮑姐

一二 一二 隻腳呀

抵你考唔到 小學雞

聲音導航

衝入highway然後跳車

重brake
chok下chok下

笑撚左，講真話話比樓主聽又要比樓主負皮

落車，頭也不會
以後都唔好去考車牌

落車叫佢車番你返去
洗盡佢 當考官係司機

行行下超高速扭左軚，撞死考官

其實渣車心理質素都好緊要

揸上高速公路 同阿sir講行錯路

繁星已睡...

舞龍

衝落海

喊

1212 重油 急殺

一路揸番去自己屋企

拓住個頭 單手揸軚
落車同佢講 "粉腸"

唔小心發羊吊

香港腳發作 車毀人亡

話心情唔好 放低佢 叫考牌官自己行返去

狂放屁，熄冷氣

幫阿蛇劣下 睇下有冇得pass返

Gay

趕個考官落車

屌你老尾咁小學雞 牌都未有就札玩野，俾你考到牌揸住架車出去咪玩撚死其他司機

同阿sir講 坐穩D呀 我想開快d

佢有得踩停你

唔怪之得你肥佬

即刻落車。唔好、唔好留響車度

衝落海lo 好好玩

直接衝落山

點玩都得，佢見你玩野就會踩停然後同你換位揸返去

炒山囉

佢無油門！就唔開車

我個牌考左7年啦 唔好懶醒啦大家

但調左位變左你可以踩停，得閒幫佢急停 。

仲好玩過坐司機位
哎呀Sorry，唔小心踩到

屌佢老母

揸返屋企

換完位係咁break柒佢好似仲好玩

亂咁行條路 唔番去起點

佢換位都要落車 一落車 鎖門駛走佢

樓主話唔可以玩犯法，學神冇師傅跟住算無牌駕駛

報驚拉你無牌駕駛

屌那星到時真係搞到九車連環相撞

跳車

考到一半就知自己肥, 你都係咪撚渣車害人LA. 俾你出到牌都賠錢賠死你丫.

喺架車度同考官討論鮑姐

你當架車佢架咩on9

Knowplay

逆線

公路炸彈最好永遠唔pass

你覺得班考官圍內唔會講底姓乜名乜?

考車個時俾架貨van玩 搞到急停好彩停得切
我個下都以為肥硬 但都正正常常考埋佢
最後竟然pass左

唔渣，死火燈大break停係路中間要佢換位
坐教車位係咁大break佢

你未考到牌都搞到九車連環相撞，連法官都記得你個名啦

瘋狂彈佢個極力子

小學雞 做晒功課未？

不如彈佢粒波子仲好

喺條路度騎馬咁撚樣彈返去 諗起都想笑

問司機準備好未
準備好就綁起佢
帶佢走轉飛鵝山證明自己
包pass

揸返深圳賣埋佢個腎黎補返條學車數tim丫笨

問佢食唔食鮑姐

你停 同佢停唔同架
你停到就你有留意路面

on9

利伸：考牌官

Hea渣
飛住去 好瀟灑咁又交叉手 好似玩灣岸咁chok波棍
平時揸40,50 一野平路開80

咁幼稚既人考唔到牌對社會有好處，希望樓主考牌肥佬

拎鮑姐啲相係考官面前打飛機

其實個下咁岩個考牌官望左另一邊睇唔到
之後我同佢講 唔好意思啊下

樓豬好似鐘意鮑姐喎

兜埋鮑姐

認真考埋落去當練習，冇車品唔該咪撚渣車

你呢種人唔適合揸車 一唔滿意就想攬炒

佢應該會報警

但又好唔好彩比我1次考到個1 2 牌 黎緊考 9 10

禁錮佢，車佢去山卡啦地方，跟手車震

香港冇幾多個，睇住起底

呀sir咁岩伸直對腳困到下咋，對唔住囉

放臭屁

油門當腳制

玩考官定玩自己條命

玩得就預左

英雄

揸去青馬大橋，話唔俾我pass就一鑊熟

問佢知唔知邊知係 文太
之後開始合眼 漂移
記得同佢講 邊有人坐車會嘔嫁

揸到慢過行路再唱歌被佢聽

吊住極力子慢慢行但係唱頭搖又尾擺飄移境界

咁幼稚就唔好學人搾車啦

揸實盤呔尻嗌，情緒表現極為激動，瘋狂dup break

慢駛啦 簡單直接

扮喊

架車唔係佢亦都唔係考官, 不過佢係揸車果個所以有咩關係 雖然個考官可以踩停架車

我亦唔係好明點解你咁認真

坐佢個位 等佢渣渣下再踩brake玩鳩佢

叫佢落車
考車仔：我唔會車你返考場
考牌官：你無我 你都返唔到架喎
考牌仔：我叫我師父黎 反正我喎會車你返去 落車

係度吹水，邊度會寫吖！！

每次補考都係買新一張，唔會睇得返上次，如果上面條友話會，即係話署方違反私隱條例！